# 2016-2017

- 10 
- 52 * 10 = 520
- 2 * 52 = 104
- 104 * 10 = 1040
- 1040 - 104 = 936
- 520 + 936 = 1456
- 1456 / 3 = 485
- 485 + 485 * 2 = 1455

Note:
Terminer par la visite de la fiche wiki de [l'Olympia](https://fr.wikipedia.org/wiki/Olympia_%28Paris%29)



# Que faire ?

Note:
On a rempli la salle. Mais on n'est pas encore prêt. Il nous manque quoi ?
Des chansons. Et communiquer sur l'événement
Interrompu par le charme de la nana du 1er rang


# Comment faire ?

- Besoin de personnes motivées
- Comment motiver
  - Apprendre
  - Autonome
  - Projet qui dépasse

